點解無窮人台？

睇完隔離自貼電腦枱/房嘅 post
我覺得要開返個 窮人台

等我哋呢班窮丁圍爐取下暖

Agger

呢度窮人遠遠多過有錢人
係都開個炫富台
否則窮人台同吹水台有乜分別